這是我的小呀小肺炎 怎麼傳你都不嫌多

我吃下一盤果子狸 終於長出了肺炎
中國有個偉大習子 搭下高鐵傳給你
搭下飛機傳給你 讓感染數字每天升起